IPhone X 玩食雞d電去得好快，反而Android機仲襟用

用部V30打開最高畫質都唔太熱，玩一鋪半個鐘先冇10-15%，反而iphone x一場冇20-25% 部機又好熱
但係iphone真係順d

a11不嬲打高效能會食電過835，845

食電係死罪，
最慘係iphone差電不嬲最慢
狗先用iphone

大陸叫吃雞

屌你老母臭閪，我部S8 plus上個月尾update完啲電噴泉咁噴，機身仲暖笠笠，慳電邊撚道慳呀睇過

Iphone係熱到辣手

我部機唔用都暖，全日無用過電話都可以比bixby扯到無電

我部v30如果唔打機，平時上網聽歌啲電用到兩日

用g6 表示連最低畫質都好lag

我部X 唔知點解打機熱d就成日斷touch
係部機問題定點

我之前都係，關左呢個就得

我兩部都有同樣情況

都係咁。。。

iPhone順但食電
Android lag但慳電

v30電真係幾耐用

幾耐冇用過android

唔好講咁多 你唔講句iphone x 世界級好用 成班人話iphone x 係科技集合於一身
faceid 就唔需要touch id 仲話好鎖唔洗兩條鎖匙
又謝iphone x 鋼邊世界級
iphone 5黑條邊甩色 到iphone x一樣再出現 強勁

iphone x係有革新電話可能 但佢係先驅咩

8 Plus 至係真核電

首歌再難聽都好，都係佢地愛嘅歌手唱

完。